Elizabeth maakte geen antwoord en nam haar plaats in de reeks, verbaasd over de waardigheid waarmee zij was aangekomen in mogen staan tegenover Mr. Darcy, en lezen in haar buren looks, hun gelijke verbazing in het aanschouwen .
